CCTV 喺 YouTube 出紀錄片講 新疆「反恐」，幫手 dislike

唔該幫手入去 dislike

維園兩點見！召喚神獸長龍！行去隊尾！唔好插隊！

唔識Youtube演算法o個d
如果佢收到好多dislike會唔會幫佢推左post

求social media巴絲

好多人以為FB比嬲嬲或者YouTube比Dislike就可以令對家收皮

網絡戰唔好淨係停留喺「鬥多like」級數

會, YouTube係睇engagement
樓主好心做壞事

我諗緊係睇得短時間
反而個 algorithm 覺得唔係好事

Report 應該有用過dislike

comment section全面都係自己友